google奶共奶到侵侵出聲要查有無叛國

an撚:雲上貴州

雲上貴州咁熟嘅個名，呀！我醒起啦，iCloud 中華地區包括香港都轉晒上貴州

你覺得只有google? 查晒所有大型科技公司啦, 間間都有, 包括微軟, APPLE

你講就係？

除左Google仲有邊間美國公司同中國軍方合作？

有嘅嘅事？有無出處？show黎一齊雞妝垃圾apple

姦

GOOGLE同中國合作，提升AI技術，監控人民

Google唔等於android

Google 股價

香港官網都咁提醒。美國有冇提？

幾時有講過香港地區iCloud會上傳貴州？

如果你不是現居於中國大陸的中國公民

文盲？

係咪要美國

為左拉Apple落水無所不用其極

蘋果強調目前香港和台灣的iCloud用戶，伺服器都在美國，但有香港用戶反映，帳戶地區無端被設定為中國。

檢查吓先

香港未係 但係遲早嘅事

蘋果表示正陸續發出電郵，通知把帳戶設置為中國的用戶，用戶需要登入確認，同意雲端服務遷移，如果到2月28日凌晨零時用戶都未作出確認，他們的帳戶資料不會上傳到「雲上貴州」，而會保留在停用狀態，但就不能儲存新的資料。

就算佢幫你轉左
你一日唔同意 都唔會上傳 只係停左你icloud

當然個個好似你咁唔睇字 直接禁同意咁冇野好講啦

1.搵華為出nexus
2.華為出事，上白宮保華為
3.打算出大陸搜尋器，員工大反彈之後先停
4.同中國軍方合作發展AI

但已經自動幫你轉為中國用戶？
驚就驚在呢可點

幾時有自動轉中國呀

我自己就冇事
都未聽過身邊既人被轉

但都係個句就算轉左 都會問你係咪同意 唔洗陰謀論apple

利申 得相係用緊icloud 其他都係google 純粹為左方便multi platform

有香港用戶反映，我上面就search過了

補個帖文

咪係果班雲上貴州撚囉吹水吹出宇宙
真係自動轉連登iOS post唔屌到佢反皮？

我出差上幾次大陸都唔會轉

所以一直唔用iCloud

一個人和應都無喎，做好少少功課啦

咁你都唔可以代表晒所有用i Cloud用戶啫，或者真係有人自動轉咗呢？而且香港咁多網絡設備用華為。你會唔會抹殺埋0.01個自動轉嘅機會率？

至少一定係極少數，而家Google係AI上公開同中國軍方合作。
係同一種層次咩？
GOOGLE明顯係呢幾年套咩咩信用系統發展得咁快最大幫兇

咁其他科技公司都有分奶架喇，apple真係咁Keep住清高？

邊間科技公司提供技術俾中共搞監控？

但你可以揀唔奶共，我都係見到先咁講

補圖

但連登有班人係話Apple奶共，Google清高

咁 我唔知啦…apple真係清高，你先去代表全港iPhone用戶講佢哋同你一樣

佢明顯無睇段新聞
成段新聞前題係
Google中斷左同美軍合作，反而繼續同中國軍方合作

點啊你，唔想停咁喎…
又要我講多次？我話都勁日apple完全清高無野去奶共先算。而且外國都有國家穩香港為 中國香港

你覺得兩件事有咩可比性？

應該講清楚，我話等apple完全得道咗成仙先

次次要雙重認證登入個陣，佢都係彈殘體字+所在地區唔準

我就無眼睇

而家Google俾人屌叛國呀，
竟然覺得同彈簡體字同一層次
ANFAN精神，百毒不侵

我個post屌緊Google

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

一屌apple 自動變anfan

條友上面係咁幫Google兜唔係anfan係咩

明明個個都有奶，瞓底咗都中槍

咪撚On9啦你
點解個個都有奶共，得Google奶到俾人查有無叛國

因為佢地同中國軍方合作，提供埋AI技術俾中國呀

咁撚樣都無問題？

明明侵侵屌緊Google，an撚係要講埋Apple轉移視線

你連埋我上面post係咪我有份係Anfans架？一陣會錯意點算？
我討論iCloud問題 apple都有份換大陸server，就算香港用戶ID無份，Apple都將一部份iCloud轉去貴州雲囉。

所以apple再清高到得道埋先算。你奶佢都有奶

最先聽貴州雲係邊間公司聽得最多先？

Show Blocked User - 任何淫
屌極都唔化

尻吹呀 ?

學晒D 蝗咁, 一講中國 經常侵犯人權

即答美國都有侵犯人權, 然後極力搵一兩段事例去証明,

跟住就引証到中美人權情況一樣 , 如果美國人權保障好好, 咁中國人權保障都係好好

唔好死撐啦, 錯左就認

川普推推推| 習近平不再是哥們儿 深度解析! 谷歌與中共合作犯下叛國罪

唔岩, 重寫

google不嬲衰過apple, microsoft

Don’t be evil

三星不等於google 不等於android

屌奶星點解仲有人陪odm大師任何淫顛 無論你點同佢講佢都係自說自話 唔覆佢就可以

Google幫中國整AI人工智能

即係社會信用評級裡面監測人民都係google幫大陸研發，大陸人同香港人被監控都係因為google，大陸先有呢個科技可以做到

某程度上，google係推人入監獄

p牌仔